你覺得同山羊座男仔拍拖係點？

同山羊座現任一齊咗年幾，佢又專一長情又細心，雖然份人有時悶悶哋但真係好鬼可愛
我愛你吖男朋友

我都覺得係，自己有時想一個人靜靜地又時又想有人陪
利申山羊

山羊座既男仔通常鍾意搵番d同佢差唔多智力既女仔

並不是

利申山羊

我識嘅山羊座都係自私

又好似係
我同我女友都係master

我都覺得係⋯我同男朋友係讀master嗰陣上堂識

之前都有幾個對我有意思，一問完佢地咩星座即刻

點解？

同山羊男拍拖一定係好幸福！果種愛情就好似已經成為夫妻關係咁
一嚟就已經細水長流
山羊真好 成熟穩重務實處世充滿目標
我愛山羊男

Gay佬？

女朋友前度係山羊
點都比唔上架啦

一開始覺得山羊好木頭
無咩甜言蜜語
慢慢相處落先知
佢愛你唔會用口講 係平時表現出黎
利申現任係山羊

我都覺！！！

可惜溝女唔甜言蜜語係溝唔到
好彩你明白你男朋友

條女一蠢我會好炆

不過我都想聽架其實hahahah
佢靜果陣可以好靜 一開頭唔知咩事以為佢嬲定唔開心
其實無事

山羊超級慢熱...

熟咗就好熱情

哈哈其實一齊耐咗，了解多咗就知佢咩事

你係巴打？
你拍拖果陣會做啲咩哄女朋友

冇咩特別
買嘢比佢食
比 supurise 咁
身邊嘅人唔相信我會咁做

糖水
Surprise 係送下小禮物？？

都有

山羊男LM

岩岩比人飛左.
比人話我掛住返工唔理佢...但係一齊之前已經係講明我係咁...

利申山羊仔

我覺得其實幾幸福
雖然佢木獨咗啲
但佢好多時會記住我講嘅說話
即使係好細微佢都記得
佢地習慣直接用行動證明
我愛你啊男朋友

一齊左幾耐 因為我同男朋友初頭一齊都有因為呢件事而鬧過交

3個月

咁山羊女呢

山羊女好專一
愛你個陣會毫無保留到佢真係死心個陣 理性到好恐怖

死左心唔洗挽留，冇機會
山羊仔女都係一樣

我同意
如果背叛我=玩撚完

山羊=白羊？

I know that feel bro
我同佢係兩個世界嘅人
佢需要人長時間係佢身邊
我覺得大家有自己空間做自己野
佢都成日話我唔理佢
其實佢已經係我理得最多嘅人

我就唔信其他星座唔會

你地用咗幾耐先同到山羊仔一齊？
佢地係咪真係咁木頭？

兩個禮拜

三個月
真係好木頭、慢熱同悶，唔會刻意氹人，又唔多講野
見到咁多人都有同感好好笑

我男朋友山羊
啲人成日話山羊好冷靜好好脾氣
但佢成日呷醋同成日發脾氣
對屋企人對我都係咁
好攰 點解大家啲山羊咁好咁

點睇山羊男同山羊女拍拖

細水長流

有冇山羊男係主動出擊而成功架？定係會被女倒追？

冇口才，唔識氹女，朋友同對象分得太清，唔識搞曖味。好難搞

嫁左比個山羊6年，好顧家，仲係好似拍拖果陣咁sweet

我男朋友係山羊男 我有段時間好唔開心 野都唔想食 佢咪靜靜地係身邊陪住我 慢慢感動到我

其實巨蟹都好顧家 巨蟹同山羊有咩大分別

我ex係巨蟹一d都唔顧家，你唔會知佢去左邊做緊乜，成個月無見想佢出黎陪我，都話要自己空間去左同frd玩，同佢拍拖我都唔知自己係佢心目中有無我既位置，倒返轉我去邊做乜就要report唔鐘意我同其他人去玩

唔似得山羊主動痴住我，痴少陣都唔得，樣樣以我為先，去邊都主動話你知等你安心

睇得出你ex唔係真係愛你
而家幸福就好

山羊男固執，脾氣臭，自私，唔浪漫，成日打橫嚟講，唔理人感受

利伸：垃圾山羊男

我男朋友好好脾氣 我試過整跌左佢部電話 個角花左佢都無鬧我跌果下好驚
唔浪漫係真 不過佢都會識哄下我